睇老高因為想輕鬆下

睇tvb。 因為想輕鬆下
睇飛虎出征因為想輕鬆下
睇楊明。 因為想輕鬆下

"每個人口味唔同lor有咩好批鬥"

兩大必勝原因

輕鬆為左行更遠既路

"返工已經好累 番屋企唔想用腦"

睇YouTube同時學到課外知識

睇抖音輕鬆好多囉
啲片種類多 女正 effect潮

惡到

其實你唔比人睇仲惡啦

突然咁多老高 post

個個支持9up channel
跟著轉個頭屌 youtube 無高質content creator
全部都是你地的選擇

樓主惡過共產黨

利申 無睇

高唔高質唔係你話係就係架

想輕鬆下=唔想用腦
咁你知道呢班人係咩水平

睇你因為想睇你

一直都想問乜鳩野氛圍
唔明點解輕鬆下要睇支那仔
睇支那文講野好舒服大家都要佢咩料啦
不如佢話咁多人奶共實有原因
佢都奶下啦
講多兩句就叫人自己拍
講波佬要勁過球員先可以講波呢d基本常識都講撚到口臭啦

利申開過老高睇左幾秒就block鳩左佢

咁想輕鬆下應該做啲咩

YouTube recommend呢條垃圾嘅片話咩PS5引致世界未日，我心諗支那人一貫風格嘩眾取寵

聽老高d捲脷口音仲攰啦

老高講既內容高唔高汁我唔知
但佢啲youtube片係高汁呢個係客觀事實